有無巴打望過隻APRN兩日USD3.5去到USD19

如題